{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024865",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1072305?place[place_type]=GID&place[gid]=1072305&place[latitude]=37.815142378&place[longitude]=128.8942391243&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 라미아까사풀빌라"
    },
    "text": "予約した人数が追加される場合、ペンションに事前にご連絡ください。 追加人数に対する費用が別途発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、その理由により払い戻しはできません。 ペンションはペットが可能な場所とペット同伴の場合、入室をお断りする場合があります。 法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 ご利用のお客様は入室と退室時間を遵守する必要があります。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任があります。 客室内で直火方式で魚や肉などを焼くことは許されず、個人炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 二重予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約が取り消され、正常金額で再予約することができます。 プールビラや一部の客室にはIPTVやWiFi、プール、浴槽、バーベキュー場などの施設があり、利用時間や追加費用についても案内されています。 チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 それぞれの客室に対する基準人数と最大人数情報も提供されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約の追加人数について教えてください。",
            "answer": "予約した人数が追加される場合、ペンションに事前にご連絡ください。追加人数に対する費用が別途発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペンションはペットが可能な場所ですが、ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を教えてください。",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事や直火料理はできますか？",
            "answer": "客室内で直火方式で魚や肉などを焼くことは許されず、個人炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加の設備や施設の利用について教えてください。",
            "answer": "プールビラや一部の客室にはIPTVやWiFi、プール、浴槽、バーベキュー場などの施設があり、利用時間や追加費用についても案内されています。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "二重予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "期間未確定による料金の変更があった場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約が取り消され、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "客室の基準人数と最大人数はどうなっていますか？",
            "answer": "それぞれの客室に対する基準人数と最大人数情報も提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 480,
        "QA": 533
    }
}